其實愛回家Terry會唔會係影射緊張如城

唔知點解成日見親佢都覺得個角色好似係想串鳩張如城

順便回吓帶：